C朗嘅成功！係因為佢有一種好精密分析嘅心態

佢又唔帶套，因為要肉對肉，one on one, 滿足佢足球場上成日one on one 又失敗嘅心靈創傷。
佢雞姦，屌人屎忽，整損人直腸，係因為佢計過數，怕人有佢私生子，第日分身家就仆街。
所以，雞朗經經精密又完善嘅分析，作出無套雞姦嘅決定，得確係無死錯人

🤔

認真討論

有時有D野真係唔可以格硬嚟

嗯

雞姦又真係格硬左啲